{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000223",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여주 꿈 무인텔"
    },
    "text": "プライベートで清潔さでおもてなしいたします。 宿泊施設は総客室数15室で、案内支援言語としては韓国語があります。 1室1台駐車可能で、クムムインテルへようこそお越しくださいました。 駐車場、計算(精算)、入室、退室までスタッフと対面する不便なく利用できますが、宿泊施設としては全客室が最高防音処理されているため、静かな室内です。 全客室は100%純綿寝具で快適な寝床を提供し、最高級ホテル式のすべての使い捨て備品を使用しています。 タオルとガウンは消毒処理され備え付けられており、各部屋にはFull LED HD サムスンテレビと最高級仕様の一体型パソコン、超高速インターネットが設置されています。 また、各客室には携帯電話の充電器が完備されており、最高級仕様の非常設備および多様なインテリアとテーマで構成されています。 訪問者のレビューによると、部屋が広くて居心地が良く、マッサージチェアも備えられていて快適で、駐車が便利で清潔度も満足できたということです。 若干のボイラーの不便さはありましたが、全般的に満足できる中央に位置した宿です。 少し問題なのは、たまに蒸れたタバコの匂いがあるかもしれませんが、清潔はよく、店主は親切に評価されています。 走ればしなくてもいいですし、1室1台で十分な駐車場のメリットもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は15室です。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語が案内支援言語としてあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は1室1台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の防音処理について教えてください。",
            "answer": "全客室が最高防音処理されているため、静かな室内です。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具は何でできていますか？",
            "answer": "全客室は100%純綿寝具で快適な寝床を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "各部屋にはFull LED HD サムスンテレビと最高級仕様の一体型パソコン、超高速インターネットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設としては最高級ホテル式の使い捨て備品を使用し、清潔さにこだわっています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用者のレビューによると、どんな点が良かったですか？",
            "answer": "部屋が広くて居心地がよく、マッサージチェアも備えられており、駐車が便利で清潔度も満足できると評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用者のレビューによると、どんな点が改善が必要でしたか？",
            "answer": "少し問題なのは、たまに蒸れたタバコの匂いがあるかもしれませんが、店主は親切に評価されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は便利ですか？",
            "answer": "はい、1室1台で十分な駐車場がありますので便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 411,
        "QA": 381
    }
}